仲有玩runescape嘅入嚟 (2)

(1) :

估唔到會爆1001
個人覺得MS Rework係近年最成功既大update
普遍好評, 流暢既beta process 無大bug咁將十幾年前既skill rework過
個人觀感M&S有趣咗好多, 對無咁dedicated to pvm既人都有好處

MS Rework 最好既係你 AFK 又得, Active 又得
- 4 tick mining 最快最好exp, 唔想你又可以100% AFK,
- Smithing 係65% heat 就去 click 一下個 heater, 唔想你又可以100% AFK

今日做哂dwarf series quest
掘多陣lava flow就整到earth and song

Btw aura sale係咪得咁多架咋

aura 本身都無咩款

個 loyalty shop rework又係不了了之咗

不了了之 然後求其整d aura discount算數

以加有萬幾張adamant token ticket
想請教下換哂做scimitar 賣好定 upgrade哂做chainbody +2先賣

想要 workshop respect 就 body做+2, 再做 burial
想要 GP 就 salvage 再 alch

Thanks!
Workshop respect = smithing exp?
Alch 係去邊度搞？

Workshop respect = Artisan Workshop

Alch = High alch, spell 黎

有無高手解答下新既m&s 到底點玩？
F2P 好似無咩著數 最勁裝係咪得rune+3 既裝同武器？
另外有rune token係邊到可以攞番 🙏🏻🙏🏻

最高 level 既 metal (Elder Rune) 係要用 rune bars 黎做, F2P 都仲可以mine rune 同 luminite ore 黎賣
Rune item token 去 Artisan workshop 門口有個 NPC 叫 Elof

8k一舊 rune ore 有人買咩

點解冇
做 t90 ore 要 rune bar + 2 種 t90 ore.
PVM而家唔會俾 rune ore/ bar, 全部要自己 mine
班人一定唔會自己 mine, 會買
不過rune bar 可能會好賣 d, 話哂有10% double bar when smelting

係wo
依家唔會出runeore
strong hold到上番10k

唔會比rune ore 係咩意思

唔會上 10k, 只會落

打怪唔會出 rune ore, 只有 rune salvage

照咁睇luminite And rune ore 係最值錢 f2p黎講

係

似乎依家暫時既問題係PvM既common loot無以前咁值錢 不過Jagex好似話會等market price stable咗之後改

冇錯
班pvmer 屌哂鬼
而家重有好多人mining
我諗過左新年先會搞
亦都可能今晚個 patch 有改

我而家都係咁 mine t90 準備 dxp

幾時有d xp?

而家high al 係咪無得諗？

21/2

點會

我覺得之後都唔會上到8k
依家都係2.2k一舊

Jagex expect rune bar 個 price 係 1.6k

rune bar暫時仲有4.幾k
依家有就好賣

係
到時我就可以買

sorry 依家得返3.9k

Rune搞到勁垃圾

Rune minotaur pouch有冇機會繼續用rune bar做ingredient
諗緊dexp上96/99 summoning條數

係繼續用rune bar

M&S rework之後 summoning平左好多
Dxp瘋狂整steel ttian先

爆到1001

是咁的 見近排M&S又多返d人玩 諗住搵多d 香港fd囝
有香港人的聚腳地以我所知主要有兩個
"Golden Son" clan chat 入面有唔少香港RS3 player
至於"RuneHK"就變到OSRS為主啦.....
暫時都仲keep到citadel forever 6% bonus exp everywhere

我絕對贊成skilling resource一定要經skilling獲得
pvm靠unique drop賺錢 之前太寵pvmer

個set點整

Rune equipment + rune bars = Rune equipment +1/+2/+3
係相應equipment個度有個tab比你揀整 +幾

F2P 整裝賺錢太慢了...

有無F2P 既玩家可以分享下

今時今日 smithing 係F2P 已經唔可以賺錢

Smithing gold bar

而家 mine gold ore 的確係好快

本身gold bar係長期有net profit 以前gold ore都好公廁吓slaying跌一堆

而家rune ore 幾錢有人收

咁多rs3

2-3k 到
好似係
但係仲落緊

今日跌到1.6K (GE賣既話)

Gold bar 要做任先可以入smith bank....
但個任係咪p2p 架？

有d咁既事?

唔駛wor
你指既應該係goldsmith gauntlet 係double smithing xp

原來MS rework改咗, 由double xp 變bar直接入metal bank, 不過只係方便啲既問題

不過呢個方法唔賺得多

Jagex 講左會改 rune minotaur pouch 既 shard cost

仲有可以1次 smith 60, 唔係既話1 次 smith 28

Augmented Sirenic 係咪唔會degrade to dust?

Yes, degrade to broken

但係你都要用番augmented sirenic去repair

而家用緊pernix 諗緊上唔上sirenic

上 lor
用黎打 ED 唔錯

Rax緊咋
諗住裝perks

想請教下買MH Ascension定係儲多陣錢買Scythe好
而家主要打QBD，想轉去GWD2/Rax
手頭上有DRL/Obliteration/Glaives

隨你, 你最後兩樣都要

你而家冇 perk?

Invention 得70lv到

咁你應該專注升 invention

Augmented sirenic 同 Augmented superior morrigan 係 ed degrade 得好快 隨augmented elite sirenic ,pernix 都係好d

當然係指Elite sirenic

剩係係ed先抵用

想問開個新ac trade d勁野 比佢 點解會出現上限？
同埋有無得set 番個上限高d

未subscribe過既玩家會有trade limit

咩意思？

即係要你課

未做過member既account 同其他玩家trade既話會有trade limit (一定時間唔可以trade多過某個金額)

呢個limit當個account subscribe既一刻會無咗

佢原意係防止 real world trading/ trading between hacked accounts
因為係人都可以開個f2p做呢樣野

有無效就另一回事啦

個gm都99地 係都要人地做member

本來f2p既定位就同demo無分別

而家high al 有咩item 係有水位？

[img]
咩任黎

好似係member 任

p2p quest 黎

見有人係youtube post 左一個money making method, 用loop half 同 tooth half of key, 7m-8m / hr.
d keys 即刻貴哂

其實經濟上許可既話 我會建議f2p買咗一年Premier club佢

同埋雖然Jagex 愈來愈shit, 暫時都仲係值得支持下既

一年時間夠準備用bond 維生

講真Jagex d update 好少有 f2p 份
上上年得 KBD (好似係
上年得 fletching
睇落好似係一年一個咁
做member 多好多野玩

都係個句
f2p 定位係demo黎

我夠可以話 10分鐘做一個master clue拎 blood dye

72b per hour

你呢個係gamble
佢係實質 profit 黎

整左四套masterwork 慢到嘔 之後襯torva而家好貴賣左出去 但啲perk冇哂

自己整完一套 MW 已經同自己講, 以後只會係 GE 買

點解唔拎返perks

我仲打算整masterwork賺錢

整一set 由600 each bar 到成品要大半日
慢到死

因為冇料整equipment seperator

perks 先煩，又哂時再整

平均3m 整到一個

蠢左 下次會醒返少少

整equipment separator 唔煩
要 equipment level 15 先用得先煩

我套野都用左好耐 去到15lv尾 就係見佢宜家幾值錢同話有得拆返啲perk出黎先賣 點知個seperator要咁多料 就冇理到直接賣算 但都只係冇左啲廢perk 好似係crackling, impatient同enhanced devoted 連biting都冇
不過我份人比較懶 覺得整返好麻煩

你唔係 Crackling3+mobile, Impatient3+devotion2, Biting 3, P4E2 呢 d, 整番係好快

唔用 biting 3?

窮

但係 full pernix + DW ascension

仲係用緊t70

佢遲d新arrow 我準備賣左ascension佢

Black santa hat

磨擦力

?

影嘅時候環境比較暗 所以咪普通santa hat 變咗黑色

呢個event item 有無用？

好似全部都係cosmetic野 我而家先10000 重要未hand in

全部cosmetic,一個teleport 一個title

基本上依家呢類型既活動都係cosmetic

btw Jagex間中國母公司想賣咗Jagex佢

我legiones 700 kills 先整完個crossbow araxxi 又 100 kills dry 黑到 pk

新手喺手機版玩緊但一直唔知喺個城度做緊乜
好迷惘

一開始可以睇住個 quest list 做

你138combat?

Yes

隨左因為slayer 不會做gwd

collection log

離fb/ifb差幾多?

開始冇幾耐

姐係垃圾？

erm 睇你本身打機睇唔睇重呢樣野囉

反正呢個活動又唔會xp waste既

我浪費左大半身家係fashionscape 你竟然話垃圾

以前只要 10,000, 今次要 20,000

我唔鐘意佢活動啲設計不過我覺得santa hat 同 partyhat幾靚 halloween mask就...

never care about fashionscape

佢好多設計都over complicated

要用錢買既咩...
升任何技能都隨機有feather 儲夠20000就齊晒

呢個活動唔使
但係其他fashionscape 既野因為唔再出可以好貴

Fashionscape

幾時出架？

例如ph咁？

Grand exchange 同 Forums 隨時有得買 and yes

今次呢個event reward幾時有？

家陣玩係邊個網
有D想玩返

去佢個網download NXT client

有無人想玩新RS，小弟想搵翻啲回憶，想玩osrs但無時間由頭黎過，希望有人可以交換ac玩

係廢啲但真係好想玩翻osrs

我賣個os帳比你

買就唔洗了，Thanks

我用rs3 gold

唔明

算

佢意思係你用rs 3既coins買佢個acc 唔係用真錢

不過其實RS grinding都係一個樂趣

好多member嘢好少cash

你賣幾多rs3 gold呀

你覺得值咩價

咁勁 應該好貴

我十年無玩唔知價

Nvm

Reddit有條友 only f2p all skills 200M xp

CLS

應該無乜人會換
大部分人rs3轉os後返唔到轉頭

Rs3唔洗你用咁多時間玩

好掛住以前玩osrs，記得以前係varrock bank隔離比人scam左把rune scim唔開心左幾日

你想要幾多rs3 gold

我驚嚇親你

10m唔比攞-.-
又係for member?

明顯啦

依家twitch prime有free 2 week membership

How to join

自己上twitch prime 去RS個channel睇

twitch prime送umbral chest真係痴線
有人試過新手島都未過就拎到200M

好耐冇入過隻game
以前有玩rs3同osrs f2p uim

有新 quest

Priff gem rocks 出 onyx 既機會高左
好多人係Jagex 未 nerf 之前係咁 mine

reddit有人test for 10 hours 依家平均6m/h

我mine 左 5 hrs, 有 8 粒, 冇人講到咁多

hi

前排account比人hack左,
D野係GE比人賣曬 (睇返history先知)
然後成個bank空左
member account黎, 搞到完全冇心機再玩

set 番 bank pin + authenticator

之前就係因為同細佬share ac玩
然後唔整authenticator
原來咁容易奶野

Update左之後 seren stone 同 crablet salt仍算係最快去到99

Light, Dark animica 應該多d XP, 不過要 bank.

rip cursed energy

慘慘豬

不過而家多左好多人靠Widy warbands 去升mining or smithing

咩事

divine-o-matic is lost on death

有冇tg group交流下

冇

有一個無人講野既tg gp

求分享

點樣可以唔要個10m ？
同埋左上角果d點樣用？ 又係for member?

有冇人玩緊old school

好似有其他Ching 玩

玩緊OSRS

可以開個tg群交流下嗎？

留個tg 我開群吧

係咪有tg group

我開，你留tg

直接入算

今晚DXP

求rs3同好

有冇課金會員

唔做會員隻game冇乜野玩

重課

已經準備好

有咩目標？

93上99 fletching
97上99 slayer
然後未90既升哂90先
剩低時間升下cooking crafting

我120 smithing
1,000 supreme overload
1,000 super prayer renewal
剩低升下crafting

120lv 有排
黎緊年中應該幾個月無得玩

我而家78m smithing
唔係差好多

M&S Rework 升得應該會快d

順便買哂 artisan workshop d perks

買左40000幾粒dragonstone

沖 120 crafting?

好似好近但其實唔近

岩岩砌到200m dg

Btw world 77個server 超lag

完成哂D目標

我99左sm同ag

有冇人一齊組隊打下新elite dungeon?4人或以上

舊都未打過:0) 無train dg

同2條友打過1次 幾難打

最近無聊join member 玩返
想問下slayer point 買add bonecrusher to toolbelt 同 有D 方便打怪能力 係咪唔好咁快買住
而家仲係好低lv
combat :108
slayer :79

留少少黎洗走唔想打既task

其餘用黎做呢啲upgrade 方便同埋慳位

我會覺得越早越好 我自己就好早unlock曬所有toolbelt

俾人爆左ac冇晒啲值錢野 如果玩返應該做乜好

第一樣野係 enable authenticator

開返Google 2FA了
之前換電話先disable左

同我一樣
呢排咁多爆AC既

我又係disable左一個星期都冇就比人爆左ac
勁快

前日reddit就有條友po左張loot圖 舊野值成1000 usd
就係因為張圖有佢個名 轉個頭就比人hack撚左 仲要係ironman黎
佢已經有gmail authenticator同game authenticator 不過就無bank pin
所以咩安全措施都要做足晒 po張圖都要好小心
因為jagex個recovery system真係好撚廢

osrs 之前risk bank pvp 依㗎乜都冇

Jagex 既account security真係好廢

有冇人知 banned accounts rares 會去左邊 之前我有個被 ban account 有 halloween mask set 同 holly wreath

留係banned account 到

岩岩玩返OSRC 戚咪爽手升到上40LV先慢慢解任好
十幾年前玩落都唔記得晒點玩好

招frd子帶玩
玩咗14年都係噉嘅閪樣
窮撚到得54M
IGN: Mr XiJinping

點解mobile版會咁暗既
Setting已經較左brightest

UI好光 係game畫面暗

係唔係本身部機較左暗?

不過佢仲係 beta, 手機又咁多 model, 可能未 optimize

一個星期前係咁樣架
今日開on變成上面咁

冇法, 試下重開重裝, 或者上 discord, 問下jagex.

btw 有去mine onyx gem, early bird bonus

依張相我影完先發覺原來掘到粒onyx

而家仲可唔可以申請rs3mobile ?

上google play望下
如果仲有quota就咁down就得

手機版打完字點樣send出去

virtual keyboard 個 enter

Update summay可以係邊度搵？

或者reddit

而家玩osrs嘅人多定係rs3多？
有啲想玩番

OSRS 會多啲

裝香

我玩mobile version個osrs
每禁地下移動，就會delay一秒先向指定方向郁
已經用iPhone7
上網睇話連去外國ser一定有delay
咁大家係點用手機玩落去
諗住install番windows版算

差不多了

我是來宜傳的

其實香港都有d RS3 players
其中一個集中地係"Golden Son"呢個clan
可以入黎吹下水 (join guest clan chat)
join埋個clan又得 入面有d人都幾有錢架

Discord:
Clan chat: Golden Son

呢度有無人玩osrs?
定係多數rs3?

同埋係咪得osrs有mobile？
RS3未有？

暫時好似osrs先有電話版

本身連外國ser ms已經高 再用4g連更加高
想順d要用澳洲ser同wifi

岩岩玩返 求加好友 得閒傾下無咁悶
account: Spice it up

有無group/clan?

碌上d reply有個

22 am prestige for revenants

dragon pet?

新玩 可以點起手

做下任，尤其係waterfall quest

如果想玩下生活skills呢

釣下魚去unlock barbarian fishing 再煮哂佢地升 cooking 都唔錯
驚你悶者

真係幾難起手 啲任務複雜到 睇住utube都覺得1999

但係RS d 任有d係唔錯

用手機玩睇到老花

挖挖下石仔有人見我低lv比錢叫我玩得開心啲

我是來宜傳的#bye#其實香港都有d RS3 players 其中一個集中地係"Golden Son"呢個clan可以入黎吹下水 (join guest clan chat)join埋個clan又得#yup# 入面有d人都幾有錢架#hehe#Discord: https://discord.gg/pfeXdGXClan chat: Golden Son

有冇人一齊玩os 自己玩好悶

B0nk is made

本身開返OS黎玩，玩玩下轉左去RS3
各位巴打玩緊OS定RS3

想搵個人一齊玩

成兩年冇玩 依家除咗Mining&Smithing之外有啲咩新嘢

OSRS留名
個新quest差Herblore未升
求IM Herblore教學

想問Explorer ring4 點攞架？
有無Ching 有tips

Staking到破產 quit左一年再玩返
刷左個幾禮拜vorkath

你要完成埋elite achievement 先拎得

終於上到連登, 我都仲有玩RS3....old school就冇玩了

睇黎你係玩緊old school

quit左差唔多成年又返返嚟襯嚟緊既dxp 99埋wc slayer

有咩方法最快升divination?
Buy cursed energy?

另外slayer 其實點賺錢？

🤔有無人玩osrs

幾年前玩過
之後比人ban左marcoing
可以點appeal?
宜家得閒心郁郁想玩返

想知 grace of the elves 點用
有無教學

番黎玩 osrs

依加仲有無人去地下市場buy gold

仲有無人玩緊osrs
rsn: ronnchow

Osrs係90後童年回憶

不過而家玩番要重新黎過

所以繼續玩番rs3

Slayer = 打怪 = 賺錢

搵得最多係Staking, 不過大起大落

求穩定既話, 最搵得都係bossing 同RC

有無人可以講解下ge flipping

Nox 定 seren god bow?
利申 用黎升lv
Bossing 未夠料 連soul splite 都未有

推

我仲玩緊osrs cclemon 歡迎加我frd

附上cooking 99 圖

Nox bow ~ 130m - 150m

Seren bow ~ around 1b

經濟實惠咪nox, 大把錢咪seren

其實級別差唔多, 況且jagex 黎緊好大機會出更高級別既bow

小學玩過 岩岩重新玩返
有冇black arm gang 可以幫我解SOA
入左pehenoix 好難搵人解

唔記得講 係OSRS

最近學緊pvm, 想求rs3隊友duo elite dungeons / Solak

我有個f2p ac係Black Arm, 你要唔要？

唔港了 過左個quest 喇
Thank you ching

最近又玩返開咗個ironman hea住玩

仲有冇香港人 / 亞洲clan

有無tg群

有啲難
一來少人玩
二來 RS3 同 OSRS 2隻game嚟

咁你地玩緊osrs定 rs3
我同另一位Ching 入左個discord channel
連登仔開緊 都冇人講野

有個新

咩野新

居然有個咁既網

我想問下f2p點升combat最快？
以加得at70, str 75, def 67
上網見人打blue dragon同hellhound

Push

osrs就stronghold of security 打 giant spiders

rs 3 就等其他巴打答

Thanks! 不過我係玩rs3 所以睇吓有冇其他巴打可以俾意見

做slayer tasks

f2p的話
melee, magic都係去varrock sewers打deadly red spider
ranged 就去karamja volcano dungeon打lesser demons

p2p 打hellhound 好快
但f2p要喺wildy先搵到，比較多pker唔太建議

Thanks!
終於做咗p2p, 打abyss係咪最快升？

Blood furry of amulet 好好j

Afk嚟講係最好
但要做咗個miniquest先
夠75Attack就用 saradomin godsword
Special attack可以補血同prayer

Ranged, magic 的話要買corruption shot同corruption blast
p2p打咩都好有用

但如果想準備升summoning
去Taverley Dungeon打hellhound升Melee會好啲
基本上100% gold charm drop

ed3 mob run好似exp/gp/charm都好正

Ed3係玩咩？

Tecci 係咪好似Dungeoneering coins咁攞？好似好難先儲到15k

可以直接買Mazcab ability codex
對新手頗貴但絕對值

我想問Cystal bow 係咪做完roving elves 個quest就用得？點解做完之後把crystal bow 得20/100charges

做完Roving Elves 之後
Crystal bow / ward 二選一做reward
要70 Ranged/ defence 同50 agility 先用得
但佢係得20%charge

一係開始咗Mourning's End Part I quest, 搵Ilfeen 畀錢recharge
一係做完Plague's End 入Prifddinas收集harmonic dust自己整

有冇FC/CLAN可以收我，新手一個唔識玩

我都係

而家賣big bones仲搵唔搵到錢？利申：非members

樓上有Golden son/ RuneHK
可以入佢哋guest clan chat吹下水

Big bones唔夠300gp/each
計埋bank runhourly 唔搵得多

F2P快錢方法唔多
Daily做下rune store run, feather run咁, 十分鐘就上百k
或者整arrow shaft/ headless arrow, 個人靠佢起家

有冇tg可以交流下？

我係old school runescape

Osrs 要問下其他巴打

2條人以上一齊farm勁正, 1m exp/hr 6mgp/hr

一般般
都幾多bot f2p打hill gaint 拎big bones

咁而家賣咩最搵得多？

ge flipping
詳情可以google
好多youtube 教學片

ge係咩？

grand exchange
varrock 果頭的中央交易所

我見個到好多都係member黎，同埋第一 桶金都無

新手第一桶金
殺cow 拎cowhide
再整做leather 拎去 grand exchange 賣

我用mining 得唔得

戴ring of forging
去燒iron bar 賣

想問下t90 armor 應該買Masterwork定 malevolent?

買MasterworK
兩者bonuses 基本上一樣
MW可以畀錢repair, 而Malevolent會degrades to dust

Agility 點先可以由65升上75
好想做plague end 同埋夠70lvl去augmented 把Sara godseord

Summoning其實點升？d charm係點用？

夠65 agility可以去The Empty Throne Room (Divination都可以靠佢)
半afk但要做咗The Dig Site quest先
想快啲就去Wilderness Agility Course 用埋demonic skull
但有風險遇pkers

想augment 要夠80 smithing, crafting, divination 開咗invention先
但唔建議augment sara godsword
因為invention係靠disassembly 拆咗件野嚟拎exp
(siphon 可以保存件野但要27lvl先得)
sara godsword成4m成本太高
早期augment black salamanders (ge price around 6k) 比較好

summoning 又係燒錢
要 pouch + spirit shards + charms + 特定ingredient
charms主要靠打怪跌, 冇就冇得練summoning

可以參考下依個網, 所有野都好詳細但未必完全update
有興趣add 我frd 啦, 我都係golden son guest chat入面

考古考到exp rate都返到去RS2時代咁救命

好啊 啱啱入咗guest clan！

我係dark字頭嗰個

已經決定衝返yak track算

認住eternal同magic 依pair hehe情人

你地好多係咪做左members ?

仲有 19 ALLEN

緊係MW,草夠錢再upgrade佢

我上wiki見到 trimmed masterwork 係要用normal masterwork 去repair係咪真？
如果係既話咪每一次repair都要買成10幾m買mw ？

Trimmed masterwork可以搵npc升做custom-fitted trimmed masterwork
做slayer tasks, reaper tasks同elite dungeons唔會degrade

要custom fit, 係咪要做到 「It Should Have Been Called Aetherium」先得？

yes

我想問下升prayer既最好方法係咪係priff 用cleansing crystal?
利申：想由prayer 75升上92用soul split , 但未做到plague end

Cleansing crystal只係較afk 其實貴過dragon bones/infernal ash with POH 同埋都仲慢啲

因為懶得做一大堆quest同練agility
個人未做Plague’s End 前靠dragon bones + Chaos Altar升到99

用咗幾錢同幾耐？

Airust bones會唔會好d?

唔太記得

有人統計過chaos altar可以埋1200-1400 bones per hour
Dragon bonds 252 xp each, 即係327k xp/hour
如果做咗hard wilderness achievement, 用個近啲嘅npc bank, 可以埋2000 bones per hour

75升到92要 5.3m xp, 未做hard achievement, 大約要16個鐘時間
dragon bones ge price around 2.5k, 總成本53m左右
如果你有bonus xp, 用埋pulse core, perfect juju prayer potion, aura, first age outfit 會快啲平啲

睇下你點衡量Xp/hour同gp/xp
用POH/chaos altar
Infernal ash 218xp, ge price ~2k each
Dragon bones 252xp, ge price ~2.5k each
airut bones 463xp, ge price ~7.3k each

感激咁detail既解答

升prayer仲可以係 morytania 打 vyres

@tinyurkyauching

我想問下如果unlock咗priff, 有d咩skill係值得係個度升？
同埋有d咩係要係個度做咗先？

去Ithell collect harmonic dust用嚟整Crystal tools 同equipment
afk crafting xp
pickaxe, hatchet, mattock 各要4k harmonic dust

夠77 Agility可以開始去Hefin agility course練
仲有個Serenity posts, 每日20k agility xp

有個極近bank嘅Obelisk可以練summoning

夠89 Mining, smithing 可以去mine/smith corrupted ore, 完全afk

@KobeGor

就泥dxp, 有d咩技係值得呢個時候升？大部份skills都around 75

想問下mining 得81，點樣可以升快d上89？係咪都係去北邊雪地mine banite ore?

Added, 不過無人講野....

窮鬼表示都係train啲燒錢嘅
Herblore, summoning之類
你上次話想prayer 92, 咁要趁未起價買定dragon bones

係, 漫長而痛苦
記得用urns幫補下

升到89好正 mine seen stone 已經上95

又arch又dexp哪有錢

我諗住用cleansing crystal 泥升

Herblore係咪升到92，用到overload就得？
如果有d錢 可以升d咩skill

唉 好很慘 好漫長

我既目標

我玩arch玩到好似Ironman 咁

Overload要96,
92的話用boost應該得

farming, construction都好燒錢
Herblore 想升得快, 整賣唔得嘅extreme potion, 要幾百m咁燒

或者做咗the light within 先
rewards有Crystallise + light form
可以加mining 40%xp
wc同fishing加87.5%
但個quest要agility divination slayer 幾樣都夠80先做得

我1-70都係接近ironman玩法
mats同chronotes都係自己搞，有啲運仔打咗兩把d matt
玩熟咗之後就開始燒錢，就快到99

dexp除咗herblore summoning，真係好推薦升construction
又貴又廢又撳制撳到傻，快手搞掂可以煩少啲

Wa 要做埋the temple of senntisten 同the world wake, 想死

其實為咗開curse同兩招Ult，呢兩個quest遲早都要做，冇得懶

做quest真係做得好攰，如果要做到sennitisten, 起碼要做多10個

做quest 做完一個又一個會做到崩潰
但依兩個真係冇得避

係做就趁手
當拎treasure hunter key 抽下bonus xp/protean
dxp 好有用

如果做grandmaster類既大quest,我會慢慢玩睇哂D劇情,god series個D我真係睇哂成個故仔

Farm多d herbs啦，每日2-3次herb rotation,落super/ultra compost, player owned farm 養龍執屎整ultracompost 同每隻100k xp

我想請問下我咁樣既stat,應該係dxp 升咩先
目前想靠cleansing Crystal 上92prayer, 同mine banite 上mining 89

不如咁諗, 巴打你有冇咩短期目標先

想pvm, prayer 上92係必需
herblore要整到overload
summoning你勉強夠做，但最好有96
想打rax賺錢嘅, crafting最好有90整nox weapon
想開埋invention嘅, 咁crafting divination 要80
全部都冇得避, 除咗divination之外樣樣花錢花時間, 值得做咗先

如果純粹想max, 就揀啲升得慢/辛苦嘅,
睇你stat就mining, smithing
或者學上面位巴打講construction
你其他skills算係middle lvl, 暫時唔難升, 就無謂浪費dxp嘅時間
至於wc, 每日花十分鐘去w2 Burthorpe斬divine yew就得

唔該哂巴打 咁詳盡既解答
Herblore真係好難升 同好貴
我見由88上96整extreme potion都要各4K 枝，total 16000枝，差唔多要用成240m
Summoning 以加都係刷堅ed3攞blue charms, 計過數差4.8k blue charms先上到96，應該都搞唔掂
Crafting 諗住上80算
其實divination 點樣升上80最快？
而我又要meet都 thieving 66, runecraftung 50, 同hunter 51先unlock 到the temple of senntisten

Farming farm herbs 落supercompost/ultracompost

Herblore summoning 好難一步登天, 趁dxp 盡升啦
趁平時儲錢儲charm, 9月或者年尾又會有dxp

Divination, 去返你相應lvl 嘅wisps, 夠65去Empty Throne Room, 夠70去Hall of Memories 入個叫corehunting 嘅fc 好快上80

Thieving 去thieves guild開jail door, 夠62開始safecracking 會好快

RC去runespan, 或者夠44可以經abyss整nature rune係搵錢一大方法

Hunter我係靠每日divine bird snare, deadfall, box trap

Herblore想快一定燒錢
唔想嘅自己farm herb 當然最好
亦有人純clean herb升上90, 好好賺但升得慢

整potion都唔係冇辦法慳甚至賺錢
唔好整啲untradeable 嘅
由grimy整起成本最低
同要有幾樣野
scroll of cleansing 幫你save herb/ingredients
full set factory outfit 整unf 有多啲xp
Portable well同modified botanist's mask會有機會送unf 同potion
botanist's amulet同3件factory outfit 會有機會將3 dose變4 dose

early至mid game嘅dexp都係睇財力做人架喇
跟上面巴打嘅意見盡量升晒啲buyable skills就最好

其次有啲唔關dexp事嘅建議
只玩Guthixian cache升divination，直到throne room/hall of memories
unlock invention後可以同slayer一齊升

玩Herby Werby / Warband > 升herblore
玩Player owned farm > 升farming
90+ Prayer後開始玩player owned port

另一個方向係跟Grandmaster quest requirement去升

我回坑果陣嘅stat同你差唔多，當時就係睇住啲quest做人
例如由While Guthix sleeps起，一直去到Children of Mah
成條Morytania線，去到River of Blood
Desert線都值得留意下，去到'Phite club

啲quest唔一定要即刻做，先達成skill req
有唔少training method都係quest-locked
而家做定準備功夫，之後會冇追得咁辛苦，衝max亦都會輕鬆好多

感謝！ 終於有個方向

好的 我會留意下 thanks!

重未識玩farm 諗住搞咗Temple of sen個30lvl require算

我farm 去5個地方種樹 再加player own farm 升得幾快

新手岩岩開始玩

終於做完temple of senntisten 同用到soul split

我想問Hunter 個每日divine bird snare, deadfall, box trap係咩泥 其實係咪有divine Adam ore升mining + div

可以參考

有好多唔同種類
要相應energy+materials去整
85 div lvl 前每日只能夠整一個div location
亦有gather resources 同xp 嘅daily limit

Hunter spot, tree (yew) 用嚟升lvl 一流
Fishing bubble (rocktail), herb 會賺到錢
Rock mine 幾舊就到cap唔多抵

W2 Burthorpe, w84 lumbridge 好多人會放div location
低lvl嘅location比較少人放 就惟有自己整

咁又真，hunter同wc 真係最好升 thanks !

得閒入goldenson clan chat吹下水9up下

岩岩玩返runescape，有無人ig 群可以add ? 想做member，有咩目標可以參考下?

入discord啦

想問下想搵下錢同時又想升下combat, 應該去打slayer boss好定打ed3 好？ 目前prayer92, att, def, range, mage都有99

Slayer 85 lvl 開始好好搵
升combat 儲charm就ed3
有興趣ed3可以搵我組group

好啊 但重未搵到你

add我

入clan chat約lo,愈黎愈多人

咁多人玩RS3

我想問下invention 其實有d咩blueprint係值得discover ? 例如lvl72 既alch同108既Mark II, lvl89 既aftershock ability

discovery多數都冇成本，升夠lvl開晒佢就得
尤其可以喺dexp飲invention pot
一次過開晒本身未夠lvl開果啲，同時食到dexp boost

仲有2日就dxp, 大家準備成點

目標 99 herb and prayer

想問下thieving 點升得快d?
目前得70，係咪都係做safecracking
其實大概幾耐可以上99？

Maikeru 啲片幾高質

我都有睇佢
有個west ardough pickpoc knight of ardy 係咪得osrs先有？

依個
55 thieving 就得
但rs3冇乜見人提過

係好似係castle個個先用到

有無人一齊打下rax 終於整到overload, max combat

Rax 係solo boss嚟
Duo 會double damage, 難好L多, drop rate亦會大跌

想duo 的話可以試下nex